邊個男藝人似player但其實乖乖仔？

不限國籍年齡

首選：
洪永城
擺撚明對女朋友細心專一
佢多女埋身唔代表花心
係啲淫婦搞到佢形象差哂

吳尊
唔洗多講啦
初戀=老婆

齊 來 瘋 狂 討 論

jack wilshere

Pish

Pish pish

Pish pish pish

推

十連

吳尊個樣邊忽playboy
唔係靚仔就=playboy架喎

下個樣好撚playboy喎

原來係你搞到我冇得十連

Push

只有我一人瘋狂地pish....

岩呀

周柏豪

輕輕一pish

係喎
好似好錫老婆

陸永都係

love you永永

推呀

唔撚推了 妖

坤哥

陳智桑

Jason bb d accent
搞到我春袋硬哂

似gay多過player

結左婚啦喎

洪b永城豬豬

問問題都負皮我
痴能線㗎

吉妹😻😻

真心覺得佢唔係player

樣衰

似gay

仲憎緊佢

牙fred

冇人識佢

叫過雞喎，仲比隻雞形容佢下體又長又幼

樓主舉果兩個都唔似player喎！

不嬲都憎，由佢開始唱歌就憎

咁都唔似！？

More

陸永b

憎足十年

你又岩

Ekin
真．毒撚

百兩金

伊健裡裡外外都唔似player囉

呢個係被虐狂je

啱呀好正但已婚

傻的嗎負皮15
多謝正皮果個

林峯?

要投胎做佢第三個女

係喎
點解唔記得講我老公㗎！！！

羽毛球

邊撚到player

古惑仔個幾個都正常常好男人

羅仲謙

打鳩泳褲 垃圾

阿lo呢

少女唔鋤愛阿婆

唔熟佢

吉妹好撚得閒喎

無野做

吳尊真係嘥曬..
上天比咁既外貌, 身高, 家底,
竟然初戀係佢老婆

邊撚到哂 勁幸福

me2

沈震軒

Hehe

你又知人地係乖乖仔？
你條女偷食都未必知啦

古惑仔 傻的嗎
有個返大陸叫雞叫到個個都熟佢

C君

John wick

你就

Spring spring ?

邊忽player...

馬明

吳尊真係神級

洪永城

洪永城係比女溝 女人緣好到

Real毒撚

陳小春

無女 唔驚

成龍

我有丁丁做老婆仲敢玩 嚇都嚇撚死

佢個女

如果轉死性就唔叫player
咁個個都係乖仔啦

拍乳

吳尊真係

松本潤

洪仔唔覺喎

一定係林峯

比雜誌話佢食左av女優葵
仲要食完先知佢係拍av
秒飛

吳尊一副好仔樣呀

万刀甲

張繼聰

都係得馬國明架啦

洪永城應該真係好仔嚟
唐詩詠隻臭雞

洪泳城似係掉轉喎 外表似乖乖仔 實質係player

個人氣質gay同係唔係結咗婚無關

係味謝

仲有個身形

郭富城！好錫媽咪，佢媽咪嘅乖乖仔

成蟲
阿王
泥明
吹波波

山田涼介

王力宏

edc

小豬

佢自己都話知道大家對佢既印象係輕浮
事實上佢係個毒撚

都可以係基架

無人講陳冠希既？

張國榮